連登平均年齡有冇18歲

好多連DSE都未考